其賽堵路黎講

係咪朝早堵會有效好多，set完就走，快閃，務求朝早7點後完全返唔到工同返唔到學，只要可以維持到，政府係咪會跪低

因為我覺得次次都夜晚先聚人去堵路好似成本同效益唔成正比，明明朝頭早先係港奴主要上班時間

但要d rb唔好咁易清至得

[/i]全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

但依家係清場清到返唔到屋企

關鍵係連登風向
多post上熱門，一定有對面助攻
如果對面唔助攻
比較難成功
另外請文宣返叫中小學幼稚園停課

需要文宣幼稚園及中小學全面停課